{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010305",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "포님카페 이천점"
    },
    "text": "デザートカフェはサムスンアニカサービスセンターの隣に位置しており、駐車場は建物の裏側にございます。 代表番号は010-8098-6486です。 カフェでは様々なメニューを提供しています。 エッグたっぷりサンドイッチは4,500ウォン、ポニムベーグルサンドイッチは7,000ウォン、麦こがしは5,000ウォン、ポニムアーモンドラテ(クリームラテ)は5,500ウォン、きな粉餅よもぎギャットは6,000ウォン、リアル生グレープフルーツエードは5,000ウォン、リアルイチゴたっぷり牛乳は5,500ウォン、アールグレイミルクティーは5,500ウォン、アメラカーノは4,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "デザートカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "デザートカフェはサムスンアニカサービスセンターの隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は建物の裏側にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェの代表番号は何ですか？",
            "answer": "代表番号は010-8098-6486です。"
        },
        {
            "question": "カフェのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "カフェではエッグたっぷりサンドイッチ、ポニムベーグルサンドイッチ、麦こがし、ポニムアーモンドラテ(クリームラテ)、きな粉餅よもぎギャット、リアル生グレープフルーツエード、リアルイチゴたっぷり牛乳、アールグレイミルクティー、アメラカーノなどのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "エッグたっぷりサンドイッチはいくらですか？",
            "answer": "エッグたっぷりサンドイッチは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポニムベーグルサンドイッチはいくらですか？",
            "answer": "ポニムベーグルサンドイッチは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "麦こがしはいくらですか？",
            "answer": "麦こがしは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポニムアーモンドラテ(クリームラテ)はいくらですか？",
            "answer": "ポニムアーモンドラテ(クリームラテ)は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "きな粉餅よもぎギャットはいくらですか？",
            "answer": "きな粉餅よもぎギャットは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リアル生グレープフルーツエードはいくらですか？",
            "answer": "リアル生グレープフルーツエードは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リアルイチゴたっぷり牛乳はいくらですか？",
            "answer": "リアルイチゴたっぷり牛乳は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アールグレイミルクティーはいくらですか？",
            "answer": "アールグレイミルクティーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメラカーノはいくらですか？",
            "answer": "アメラカーノは4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 212,
        "QA": 484
    }
}